真心請教：林鄭月娥當咁又點？

太陽依然升起，叫兩句我要真普選，口講最黑暗，然後大家繼續生存，唔理點都好發左達就移民。

有民主訴求證明一國兩制繼續運作良好，同時香港人為求目的（移民）不擇手段，包括奶中共屎眼，有能力走左果1個香港人就用N個中國人代替。

人滾地留完全符合中國利益，點解佢要留低你班香港人係香港？

如果多數香港人真係desperate要一樣野，會做唔到咩？不為也，非不能也

而家個status quo對下一代黎講根本就係死路一條，個個當選都一樣，香港人怕林鄭月娥當選只係怕佢影響到而家個status quo，有生之年要同下一代攬住一齊死。

班薯粉明明全部自私精仲講咩爲左下一代，屌你老母啦

所以要大家一齊WE CONNECT？

#總會有人鐘意扮哂有獨特見解咁，係到講廢話~

岩呀 林鄭上場大家攬炒

林鄭係中聯辦，政綱唔同，行689路線，點同品客一樣

我要求只有一個：民主選舉，如果冇就不排除香港獨立，我就唔信香港人如果真係咁想要民主會要唔到，無限期罷工罷課罷市，但你講出黎人地都當你痴線

其實就算CY做足10年都冇問題，只要香港人夠硬佢惡唔出樣，只係香港人太廢，同時以爲換左人有分別，其實係冇，由董建華到今日history is repeating itself

真心請教：林鄭月娥當咁又點？
屌你 做呀

垃圾就咪入黎污染個post啦，睇文唔睇中心思想，一日淨係識打飛機

當選，打漏左

品客同林鄭一樣係AO出身，政見唔會有差異，都係睇習總頭。最大分別在於薯片得泛民支持，林鄭就唔得。

在行政角度上，薯片會有更多行動力。

但行動力高是否好事呢？例如23條

根本邊個上場都唔係重點，而係香港人自己要點樣做先係重點，否則有冇糖衣嘅毒藥你都係要吞，甚至會因為有糖衣冇咁苦而謝主隆恩

689上場個段時間得你炒渣
攬炒

我唔係想評論某個候選人，而係想大家諗清楚，香港人要點做同埋乜嘢先值得你all in 落去，究竟係人定係制度

其實對好多人黎講（主要係民主回歸派嘅人）多多個689 佢真係會崩潰，因為佢習慣見到嘅中共，同現實有太大落差

講行動力點夠林病來
故宮話上就上
亂來都得

林鄭不肖與泛民溝通, 高高在上咁擺晒款, 好離地, 有晒實例

薯片起馬貼地d, 肯溝通, 同埋689反佢

雖則邊個做都一樣, 既得利益者話事
但薯片做感覺會順氣d

咁係咪都要吞既話點解唔揀粒甜d既黎吞?

政見唔會有差異---> 好大差異喎

林鄭貪, 唔跟規矩, 赤化力度高好多

佢唔跟法制唔理民望, 我唔認為行動力會低過品客

哩一刻根本冇制度俾你選, 只有人

咪係
明明有故宮單野都可以話行動力低
個氣氛愈來愈似爛年選舉

我都r撚晒頭
內文就問人制度定人
標題又唔同講法

咁既然佢咁亂黎，民間又好似咁嬲，但冇人有反應，係咪證明大家都習慣左？就算薯片上場你唔搞佢，佢一樣唔會理。

理論上作用力愈大，反作用力就會愈大，但香港人唔係，係想中間攝一塊海綿幫自己吸曬D力甚至幫自己出埋力去頂。

簡單黎講香港人係想送個「我們支持你」嘅光環俾某（D）人，然後自己做free rider。咁樣唔係民主，係搵笨。

巴打你要分清楚 「政見 」同 「行政」.....

依你說法, 咁都係搵品客笨

我想揾佢笨, 佢又想俾我揾笨

我又認為佢做對香港較好

咁有咩問題??

純粹因爲佢口衰格衰兼且樣衰衰

我唔想有個你屌鳩佢佢仲一副「你吹得我脹呀？」既口臉既人做特首

至於施政，唔期望3個候選人會有咩大分別

點會冇，只係你呢D人跳左入醬缸，香港人只要肯犧牲某D status quo的話點會冇制度你揀，杯葛淘寶、中資機構都冇人做，更加唔好講杯葛中資銀行同唔買中資股票呢D，甚至三罷，香港人要民主絕對可以咁做，但香港人唔會先令到今日同將來都唔會有制度呢個option，更甚，香港人如果真係咁desperate 唔想林鄭月娥做的話，可以做嘅嘢有好多，唔係淨係靠果三百幾票就以為自己可以做造皇者

故宮單野係中共比位佢上參選，不需要過立會。
如果做左特首行政要透過立法會動議議案。
佢行動力一定比薯片低，巴打分唔分到特首職責同政務師分別.....同埋你個比較例子好撚低汁

分別係屎味既屎同糖味既屎

諗法一樣

真....港豬選舉從來都係選人，唔理政岡

根本由頭到尾都係香港人要點樣對抗作用力嘅問題，所謂攝海綿（民主派，黃之鋒，梁天琦），更加唔好講任何特首候選人都改變唔到呢個現實，你呢D薯粉唔洗再spin

林鄭集中搞經濟增長 薯片重心搞好下一代重建信任 林鄭IQ高講野鎮定有文有路 但係都唔會令佢做過既事變好 唔依規則做野自把自為 大家有目共睹 諮詢真係有用？語言偽術運用得好唔代表買到人心 慢慢哄你老細 中央十卜你 薯片感覺點都親民啲 肯聽後生講既野 社會嚴重撕裂 最重要修補返關係先 否則矛盾只會愈演愈烈 根本解決唔到問題 我見識淺薄 想聽下薯片人格或政鋼有咩缺點 希望各位可以平心而論

"犧牲某D status quo"等行動同支持品客以淘汰林鄭冇衝突, 可以一起做

你邊忽睇到香港人要民主？
你試下出街問要樓定要民主二揀一？

由你講出冇制度可選只有人，你就已經可以離開呢個post，因為呢個post唔係為左你呢D盲左嘅人而設

Agger 有心做冇話做唔到 五區公投 非建制派集體辭職 另組國民議會等等

巴打請問薯片做左咁多年財爺，有邊一年財案有聽取民意？

立法會林鄭有中聯辦加持, 點會叫唔郁民賤聯, 有人阻住叫主席剪布都得啦

佢西九一部份係拆細張單唔經財委會, 同唔做諮詢,哩啲係個人作風唔跟程序, 哩啲野至少品客貪曾嗰班冇點出現過, 佢點會唔勁過品客

所以我都講左所謂嘅薯粉甚至果D所謂黃絲帶唔好講到咁偉大，根本全撚部都係自私精

薯粉可唔可以離開呢個post，根本冇人想同你討論邊個做會好D

但薯片就會叫郁民建+泛民。
港豬幾時開始覺得薯片唔係建制

如果佢地班所謂薯粉真係咁desperate 絕對可以迫到其他選委轉軚令薯片大炒林鄭，唔洗以為得果300票就可以造皇

"邊個做特首, 香港人對抗作用力都唔會變"

同 "邊個做特首對香港較好", 係兩件事

香港人唔變, 但揾一個較liberal, 守法, hea既特首,係減慢香港退化速度

哦，得啦，聽到你意見，你可以離開

你都可以離開

你講全部係好長遠既事

講今次選舉, 請問有咩社會行動, 可以係3月26日之前, 改變到嗰制度??

民建聯提名邊個?

係建制=/=中聯辦既人

根本呢個post 就唔係要討論邊個好D同冇咁好，而係講緊香港人在唔應該將所有衰嘢怪曬一個/班人，同時希所謂望換人換路線可以解決問題，其實唔會，由頭到尾就算係CY又好，就算胡官都好，甚至係黃之鋒、梁天琦，只要一坐上個位（即使只係神檯）都唔會以香港人利益爲依歸，香港人唔好再寄望於任何人，只可以相信自己嘅力量，同埋相信你唔係一個人

其實 你講既說話有咩唔識講
問題你點撚樣結合到社會上既人做一股力量
你係咁係度講每個人既諗法好重要
鬼唔撚柒知咩
你講理論有鳩用咩
係人都知政府鳩
點解香港人搵夠就想移民
係因為d人開始由有希望變失望
人變失望就屌人自私
咁不如轉個角度諗
點樣可以激活番港人既希望好過啦

如果香港人係真係醒覺左今日開始就已經可以三罷，為民主全港經濟活動停止，要求3月26取消特首選舉改為民主選舉選出香港特首 冇人提出過，只係話「而家只可以揀人，冇制度可以揀」，只係喺框框入面諗野，放棄思考就係你呢D香港人

1. 財案係由每個部門出橋, 再由財爺綜合; 出黎有幾反咉民意, 佢有責任但唔係全部

2. 嗰次入錢落MPF單野, 佢都係俾民主黨老點

3. 聽取民意是否等如跟足民意??係咪唔100%跟足=冇聽取??

年年有人要派錢, 佢年年有派, 不過年年有人話派唔夠, 咁算有冇聽取??

仲停留係個層面講個人意見同能力不可忽視
鬼唔知咩
但問題係宜家對政府黎講係最好既時世
個鳩個關注個人利益
學術界大專教育界四分五裂
將一股大力量打散

又咪係冇票 9吠2下薯仔就上到台咩

我想問下香港人幾時有過希望？定係自己以為有希望？

如果班所謂薯粉有guts嘅可以叫人全面杯葛提名林鄭嘅商界嘅所有公司同商場，佢地冇，成日只係以爲果300票大撚曬

撐林鄭

條臭閪咁強硬， 我覺得仲衰過689
睇下佢咁多年咀面， 居然有人話薯片差唔多

無乜特別
都係要繼續番工
搵首期供樓

個選舉制度令到香港人根本唔係stakeholders
邊個做都只係會服侍左中共同大商家先

政綱係俾有票既人睇，因為佢反口既話下次可以唔投佢或者佢下屆支持既人
我地冇票，佢d民生議題民主道路講到幾美好，反口你都吹佢唔脹

台灣就係可以推倒國民黨
深藍陣型一樣輸

你咪試下親共囉，下次投票你就知死。

雨革係戴妖吹足一年跟住再幾個機緣巧合先做到

你講三罷仲難, 係三個星期內成事機會係0.00000001%

依你做法, 係為左0.00000001%有最佳結果,take 99.99999999%俾林鄭上位既風險

對我來說遠不如要品客哩個2nd best choice就算

你講野根本冇邏輯，如果香港人肯咁做就唔洗理3月26日，仲洗乜理邊個當選，搞唔成咪冇事發生，學你咁講冇人理我又點會令到某人3月26日當選呢？

得啦知你支持薯片啦，你可以出返去，做人唔好咁無恥趕極都唔撚走

( Show Blocked User - 通街都係處 )

香港人：口裹說不，身體卻很誠實
咪又係番工on99咁過
本民散左仲有咩可以為我地出聲

從來永遠只有自己可以幫自己出聲，點解要借人把口幫自己講野

"如果香港人肯咁做"就咩都得,鬼唔知

問題係3月26日前係99.999%唔會發生

我都有出席過umbrella resolution
仲差d比人告
我有錢出錢 有力出力
我想講而家佢地散左 無人lead住

有咩具體行動可以做到?

冇人lead 咪自己出黎lead，唔係要lead 人，係lead 自己

我唔知
我唯有一路捐錢被民族黨

我都覺

其實邊個做都無所謂

反正香港玩撚完